其實邊間中學咁夠膽死借間學校出來拍流氓師表

執左未

借比王晶拍超級學校霸王，仲要改學校名做聖育強中學，都幾有料

北角 漢基國際學校 ...

同一個校門景
《逃學威龍2》的Adam Smith International School